最討厭嘅盤菜食材

1.西蘭花
最憎 本身已經難食 仲要扔落去破壞成煲野

2.芋頭
完全唔知想點 又滯又唔好食

仲有無

蘿蔔 肥豬肉
呢d索哂汁 食一舊超哂標 小妹最憎食

鮑魚，貴，又同盤菜唔夾、唔知做乜鳩

有芋頭同五香豬肉就一定好食

根本盆菜就係垃圾 正正經經打邊爐無咁嬲

我個人嚟講，得罪講句冬菇係最撚難食

鮑魚粽、鮑魚盆菜

盤菜要有豬皮，索撚曬啲汁

燒賣

蠔屎

agger

雞
鞋到不得了

蠔豉

成盤都唔好食又貴

最底塊竹蓆
都唔知有咩好食

肥豬憊

＊肥豬肉

鯪魚肉

冬菇

豬皮

魚蛋 咬落去散既, 仲要好撚腥

成盤都憎

瑩子

係 好撚臭

終於有人認同我
成日俾人笑我唔食冬菇係戇鳩仔，基本上我所有菇菌類都唔食，好撚難食

根本成盤野都好難食，每樣野分開煮好食好撚多啦

根本係貴夾唔飽嘅代表